點睇Razor Blade Stealth / Dell XPS 9370

細佬我係電腦白痴一個, 想請教下巴打們
本身用緊Macbook Air
一般黎講都係睇下youtube, 上下網咁
最近轉左份新工經常要帶電腦出trip做野
女朋友又想要部laptop做下普通文書野
所以打算自己換部ultrabook, macbook air俾女朋友用

而家睇中左Razor Blade Stealth

同 Dell XPS 9370

主要用途都係做文書, office野, 上網, 睇片
因為有console所以對打機無特別大要求, 可能會玩FM同LOL, 唔追求畫質, low setting ~ 40 - 50 FPS 已經ok, 大作呀食雞呀個d都唔會玩

最主要個concern都係要帶住周圍走, office, 出trip, 屋企都係用佢
如果呢兩部2選1巴打們會建議邊部? 或者有其他choice?

另外有個問題就係, 而家好似興d ultrabook 插個egpu 落去打機用? 我咁既要求係唔係應該無乜需要?

thanks

blade stealth, 外型靚仔d

外型兩部我都ok呀
我見兩部機睇落個spec差唔多, 功效上應該出到都差唔多?

理論上係

dell for sure
Razor qc 垃圾 得D燈做個樣 買左悔終生

跟左樓主打razor razer 先岩 自膠

頂係wor
sorry sorry自膠

同埋呢個spec我想問下會唔會玩唔到LOL low setting ~ 40-50 fps
有時出trip去成個幾兩個禮拜想搵d野玩下

同意

用起試黎好有feel

想打埋機就建議唔好ultrabook
寧願加多少少轉翻有顯卡果d系列

其實係，stealth 而家個價錢太雞肋，寧願加多少少上blade 好過

開到med 60fps既

我都明白, 但係其實最主要最主要個concern係要經常隨身帶住走黎走去
打機係次要, 唔追求好勁, playable就可以

或者13 moon, 1.5kg以下有冇推介, budget ~16,000

巴打係用家?

一定dell
d電好好多

lol 我兩年前部asus ux330ua 都得啦

其實你到16000 好多選擇
你講既dell xps同razer blade都有昇級版 睇你想加到幾勁
至於重量睇你係唔係真係成日拎住cafe用果種
如果你拎黎拎去放到gip/行李袋 係酒店用既我覺得唔算重好多 因為我之前都用過排xps 都係i7獨立顯卡 不過舊型號 幾年前了

好多時一日都要去三, 四個唔同地方 + 電腦跟身, 所以對我黎講輕緊要過打機, 所以razer blade除左stealth以外應該唔考慮了
我再睇下XPS系列先
唔該曬巴打

可以去再隔離amazon notebook post 到睇下

用緊XPS13 9370 i5/8/256
輕量用家

巴打乜野用途多

一般文書上網

用緊黑色
個keyboard位好現指紋

我都想買9370 但如果唔識上網買既話邊到有得買?

腦場好似有實物

DELL 由其係XPS呢D旗艦系列既QC真係好好
果陣發現MON入塵 SEND EMAIL過去好快就有人上門幫我換左

所以都見唔少人講話俾貴少少買Dell係值